{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058078",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71252&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선로지펜션"
    },
    "text": "青い山と空気の良いペンションでは、様々な客室を提供しています。 客室数は計5室で構成されています。 このペンションは休息を楽しむのにもってこいの場所で、青い山と空気が澄んでいるところに位置しています。 渓谷がすぐ隣接しており、夏には涼しい水遊びが楽しめます。 周辺には観光名所として有名なブズベリーと白鳳嶺、そして白頭大幹生態樹木園など多様な観光地が存在します。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時以降です。 すべての客室は禁煙で、駐車が可能です。 バーベキューを楽しみたいお客様のために炭とグリルをレンタルでき、利用時間は午後2時から午前0時までです。 バーベキュー施設を利用するためには炭を20,000ウォンでレンタルでき、追加で炭も無料で提供します。 個別のバーベキューをご希望の場合は、お支払いは現地で行われます。 人数を超えると入室できず、訪問客の出入りは許可されません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りは厳格に禁止されます。 満19歳未満の未成年者は、保護者または法定代理人とのみご利用いただけます。 火災の危険により、客室内では火薬と爆竹の使用は絶対禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "客室数は計5室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、レンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しみたいお客様のために炭とグリルをレンタルできます。利用時間は午後2時から午前0時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルのレンタル料金は20,000ウォンです。追加で炭も無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用するためには予約が必要ですか？",
            "answer": "予約は必要ありませんが、個別のバーベキューをご希望の場合は、お支払いは現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "客室内での肉類や魚類の調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは厳格に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には観光名所として有名なブズベリーと白鳳嶺、そして白頭大幹生態樹木園など多様な観光地が存在します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は、保護者または法定代理人とのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災の危険により、客室内では火薬と爆竹の使用は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損についてはどうなっていますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 545
    }
}